\chapter{PENUTUP}

\section{Kesimpulan}
Kesimpulan yang dapat diambil dari Analisis penerapan Metode K-Means pada segmentasi vendor importasi adalah sebagai berikut:
\begin{enumerate}
    \item Penerapan Sistem Pendukung Keputusan Weighted Product dalam penilaian vendor memudahkan dalam mencari kualitas vendor yang di inginkan berdasarkan kriteria yang telah ditentukan.  
    \item 2.	Pengujian yang dilakukan dalam penelitian ini, adalah mencari vektor S dan vektor V untuk menentukan perankingan
\end{enumerate}{}


\section{Saran}
Dari kesimpulan di atas, ada beberapa saran yang diharapkan dapat membantu dan mengatasi kekurangan dari Analisis penrapan Metode K-Means pada segementasi data vendor importasi dan berguna untuk penelitian berikutnya yaitu :
\begin{enumerate}
    \item Dalam penilaian data vendor importaasi yang menggunakan metode Weighted Products ini sebaiknya kriteria kriteria dari data istilah ditambah agar pengelompokan datanya lebih akurat.
    \item Diharapkan analisis ini bisa dikembangkan dengan metode yang lain agar pengelompokan datanya lebih baik.
\end{enumerate}{}